時代遍地磚瓦 卻欠這種優雅

教人夢想 不要去談代價

和理非係時候要進化喇!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

kay